布吉紋身

下星期去布吉有冇紋身師推介

Krabi 紋過幾好

如果想紋彩色寫實有冇推薦

勸你唔好 個啲地方又污糟 又熱